Zara而家條條褲都吊腳叫人點買？

係咪我太老？
一係我腰太窄著少左一個碼

你估人人都180CM嗎

九分褲你識條鐵

巴打試吓Zara 啲西褲